{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025753",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영주 케이스 비지니스 호텔"
    },
    "text": "以下はケースホテルのお知らせです。 1. 全室禁煙です。 喫煙する場合、消防署から出動する場合、過料が科せられることがあります。 2. 3人以上の団体の場合、すべての客室で男女同室での宿泊ができません。 3. パーティールームカラオケは18時00分から22時00分までご利用いただけます。 4. オンシーズン、特定の日、および祝日には料金が変動する場合があります。 5. 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 6. 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 7. 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 宿泊料金は2人入室基準であり、パーティールームのような特殊客室の場合には、直接入室人数を確認しなければなりません。 キャンセル料は7日前は10%、5日前は30%、3日前は50%、1日前および当日は100%で、この規定が適用されます。 お客様の多様なニーズを兼ね備えたホテルで、アミューズメントスペース、ホカンス、ジャブホテルなど、様々な便益施設を提供しています。 お客様は、一度来るとまた来たくなるケースホテルの魅力を感じることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "禁煙ルールはありますか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。喫煙する場合は、消防署から出動する場合や過料が科せられることがあります。"
        },
        {
            "question": "3人以上の団体で男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、3人以上の団体の場合、すべての客室で男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "パーティールームカラオケの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "パーティールームカラオケは18時00分から22時00分までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンや祝日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。ただし、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセル料は7日前は10%、5日前は30%、3日前は50%、1日前および当日は100%です。この規定が適用されます。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルの場合、払い戻しがされるのでしょうか？",
            "answer": "はい、提携店の都合によるキャンセルの場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があります。ただし、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ケースホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ケースホテルでは、アミューズメントスペース、ホカンス、ジャブホテルなど様々な便益施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ケースホテルの魅力は何ですか？",
            "answer": "お客様は一度来るとまた来たくなるケースホテルの魅力を感じることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 430,
        "QA": 514
    }
}